# Обязательно к прочтению

Данное хранилище создано специально для студентов Всемирного образовательного Центра "World ORT" в Днепре по направлению **Основы программирования на языке С++**.

## Каталоги и файлы

Все исходные файлы отсортированы по папкам с номерами занятий и имеют название вида *L_S_Filename.cpp*, где

 - L -- номер занятия,
 - S -- порядковый номер исходного файла,
 - Filename -- наименование файла.

## Тестовая среда

Все примеры были протестированы на 64-битной машине в программах **DevC++** и **Visual Studio**.